銅鑼灣有阿姐控訴白鴿黨

[url][/url]

啱啱喺cwb影到
個阿姐喺度係咁鬧民主黨 又話俾人屈係精神病
冇仔細咁聽
有冇人知發生咩事

唔好意思 借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

青山走犯

認真？

將民主黨改為民建聯都得

條友傻撚左兩個都係對立面嘅點合作，藍絲無腦嘅極致

av仁串謀肥聰

藍絲都唔信啵。。

對立面合作例子:
「反黑警司」吳偉漢收賄57萬包庇娛樂場所 判囚28個月

民主黨賣香港 - 可信

班狗想拉777落台
就算想直接做軍政府 由狗隻直接做特首
你搵藍絲都唔撚信啦

黑社會同狗係同一立場前者保家衛族，後者忠誠勇毅。

奪權？

如果鴿係有執政意志就唔會今時今日咁廢啦

b黨邊夠膽拉特首攞嚟呀連天滅中共香港獨立都講唔出啦